一人一段最曖昧關係

每日都會同對方講早晨晚安 成日基本上都係同佢msg
隔一兩日就傾幾個鐘電話傾到4點5點
飲醉左唔順路都陪到我去車站 臨走俾我喺backhug左成分鐘都冇推開我(返工時段 聽佢講返好似好多人經過)
我生日嗰朝早佢約frd買生日蛋糕俾驚喜我

最後佢話諗起之前一個差啲一齊但係將佢讓左俾人之後搵返佢嘅男仔 佢又未準備好所以想個男仔俾啲時間佢 後來佢已經覺得冇左感覺 要人等佢就好似一直俾緊假希望 所以唔想我做第二個

你係兵
唔稱得上曖昧

你比男朋友更加重要